想搵翻一個故

個故係講宇宙既，極大既世界觀
最記得既情節就係有一個種族既外星人好中意煮野食，連星球都會攞去煮。
唔該大家幫幫手

自推

美食的俘虜